現場要講「前進救人，一個不能少，衝！」，唔好講「散水」

現場要講「前進救人，一個不能少，衝！」，唔好講「散水」

水炮車2架深井往荃灣已到麗城
大批警察及旗手藏身警車之間
@1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

還手！

而家示威者人數有優勢，可以推前防線